今年樓下看更無咁精神

可能預左少利是都是坐係到唔開門嘅

唔開比你咋

全日坐喎

佢可能炒緊港美股
贏錢好過等收你廿蚊

拎哂份糧去屌麻友

我樓下保安平時唔撚開門 成撚日坐係到on99 一到新年就扮撚曬野

你點知的

你都係看更？

有口爆

隔離阿婆話我知